聽講投泛民有1000美金，投保皇有800人民幣，唔怪得保皇輸到仆街

你唔係要退出連登架咩

走啦屌你

我家廢老屌晒鬼 早知投泛民

老納: 已經成為過時的歷史承諾